有冇人揸TNXP

盤前升70%，IB死server 點放

依加點好